麻煩admin del post

麻煩del post，懷疑想泄露個人資料